Fifa 20 pro club 招後防

黎緊比賽 想招一個有團隊精神又唔強進攻意識既全能後防中堅 兩閘都可能打

我地隊暫時踢緊D2 盡力踢 冇壓力

Tg：